張秀賢其實爭d就「投共」

2014年，商台某一日既《在晴朗的一天出發》，請左張秀賢做嘉賓，佢自爆周浩鼎曾經邀請佢入民建聯。

Nick Fury曾經邀請我加入復仇者聯盟

係人地邀請佢
唔係佢申請入 你識唔識中文

我畢業民建聯都問我有無興趣做助理

樓豬啲膠留返俾自己享用 唔好周圍派啦